件supreme喺邊到買

如圖：男仔果件supreme邊到買

推

無人既屌

d人話假嘢呀嘛 睇咗啦

是旦啦 又唔係邊個 係真係假都唔關我事啦

人呢？

除非你係諗住買嚟燒咗佢

樓主走先我掩護你

我淨係想知喺邊度買

真喺買黎着

喺你老母

有無人理下我

Supreme一啲都唔好睇，無design,料又唔係好

有無睇標題

你係咪就係圖中男主角
上黎搵人證實你無買假野或者
無比人呃買左流叉
Btw條女個件睇落都流流地

我cap人圖架咋

咁你咁執著真假邊到買做咩
答你啦 淘寶呀
同埋真野既料睇落無咁薄同埋個袖位無咁短
你件野睇落似大陸仔緊身V領衫用既料
仲要鑲珠的

屌佢老味狗男女都算
件衫都要柒下柒下

認真答你,TAOBAO

臭嘅

淘寶